江嘉敏，余香凝，點揀？

江嘉敏

余香凝

3p

不了

投你老母

美人快D收佢地皮

口罩都放出黎

其實係投緊咩

都係中出即飛啦！
唔通過人世咩

真小人vs偽君子